export const data = [
    {
        question: "¿Cuál es la abreviatura de kilómetro?",
        choices: ["Km","ktm","Klm","Kmt"],
        answer: "Km",
    },
    {
        question: "¿Quién salió de la lámpara de Aladino?",
        choices: ["Un gatito","Un genio","Un hada","un mago"],
        answer: "Un genio",
    },
    {
        question: "¿Blancanieves cae en un hechizo de la bruja por comer una?",
        choices: ["Pócima","Una Manzana","Bebida Embrujada","Galleta"],
        answer: "Una Manzana",
    },
    {
        question: "¿Cuánto es 5+10*2-5?",
        choices: ["20","25","30","0"],
        answer: "20",
    },
    {
        question: "'el orden de los factores no altera el…'",
        choices: ["Resultado","Problema","Producto","Total"],
        answer: "Producto",
    },
    {
        question: "¿Cual de los siguientes animales vive por mas años?",
        choices: ["Tortuga","Cucaracha","Hormiga","Delfín"],
        answer: "Tortuga",
    },
    {
        question: "¿Cuál de estos planetas es el más grande?",
        choices: ["Júpiter","Mercurio","Tierra","Plutón"],
        answer: "Júpiter",
    },
    {
        question: "¿Cuál es el planeta más cercano al Sol?",
        choices: ["Mercurio","Tierra","Venus","Plutón"],
        answer: "Mercurio",
    },
    {
        question: "Cuál de los siguientes animales no es un mamífero?",
        choices: ["Canguro","Ballena","Avestruz","Perro"],
        answer: "Avestruz",
    },
    {
        question: "¿una docena es un conjunto de cuántas unidades?",
        choices: ["10","12","1","100"],
        answer: "12",
    },
    {
        question: "¿Cuál es la señal telegráfica para pedir auxilio?",
        choices: ["S.O.S","911","AUX","HELP"],
        answer: "S.O.S",
    },
    {
        question: "¿De qué parte de Adán creó Dios a la mujer?",
        choices: ["Un ojo","Una pierna","El corazón","Una costilla"],
        answer: "Una costilla",
    },
    {
        question: "¿Cuál es el nombre de la hija de Pedro Picapiedra en la serie animada?",
        choices: ["Pebble","Sam","Rocath","Betty"],
        answer: "Pebble",
    },
    {
        question: "¿Cuál es el simbolo químico del hierro?",
        choices: ["Fe","He","Hi","Hr"],
        answer: "Fe",
    },
    {
        question: "¿Cuál de estas piedras es de color verde?",
        choices: ["Rubi","Esmeralda","Zafiro","Topacio"],
        answer: "Esmeralda",
    },
    {
        question: "¿Cómo se llama el hábito de comer tierra?",
        choices: ["Terrestre","Terricola","Geofago","Antropologo"],
        answer: "Geofago",
    },
    {
        question: "¿Cómo se escribe el 79 en números romanos?",
        choices: ["XXXXXXXIX","XXIC","XIIIX","LXXIX"],
        answer: "LXXIX",
    },
    {
        question: "Un ateo es aquel que no cree en...",
        choices: ["Nadie","Dios","Lo extraterrestres","Los médicos"],
        answer: "Dios",
    },
    {
        question: "Para que el pan se fermente o crezca debe llevar...",
        choices: ["Amor","Agua","Levadura","Harina"],
        answer: "Levadura",
    },
    {
        question: "¿Cuántos segundos tiene un minuto y medio?",
        choices: ["100","65","120","90"],
        answer: "90",
    },
    {
        question: "¿Cuál es el máximo desfase de reloj permitido para un punto de medición tipo 3 según la Creg 038 de 2014?",
        choices: ["60 segundos","30 segundos","10 segundos","15 segundos"],
        answer: "60 segundos",
    },
    {
        question: "¿Cuál de estos no pertenece al sistema de medición según la Creg 038 de 2014?",
        choices: ["Transformador de corriente","Transformador de potencial","Módem","Medidor"],
        answer: "Transformador de potencial",
    },
    {
        question: "¿Cuántas fallas son permitidas antes de ser cancelada una frontera comercial segun la Creg 038 de 2014?",
        choices: ["2","1","3","4"],
        answer: "3",
    },
    {
        question: "NodeJs es un framework para…",
        choices: ["Python","SQL","Javascript","Java"],
        answer: "Javascript",
    },
    {
        question: "Un comando que se usa para subir cambios a un repositorio de git de manera remota es",
        choices: ["git push","git commit","git upload","git remote"],
        answer: "git push",
    }
]